未訓嘅你係到做緊乜

諗緊聖誕點算 會唔會打風㗎

今個星期會打風（好似係）

一路睇人打機一路上LIHKG

聖誕打風 毒撚就有藉口留在家中

聖誕唔打風，毒撚都可以有好多藉口留係屋企

唱緊最後祝福

悶又唔願訓

溫final

唔捨得瞓